李家超要求警方動用反恐條例 劉偉聰：或失去保持緘默權利

反恐條例除了賦予保安局長和警方凍結資產的權力，根據反恐條例被拘捕的話，如果他有合理理由相信你手上有某些證據，跟恐怖活動有關或你知道某些事，他們可申請一個法庭命令，一個特別的命令要你披露，換句話說你不可保持緘默。簡單來說，你沒有不說話的自由。

下。。。。甘我可唔可以答不知道？

樓主咩心態
想導被捕人講不知道
等上到庭比人查你知情就告多兩錢重

你知唔知道你犯緊法

不，我想問，若果我無權保持緘默，我可以點？

9唔搭8?
問時間答地點?
會唔會又犯咗法?

就是了！是不是違反基本人權？

係呢個情況有咩分別
「一個特別的命令要你披露」
我冇嘢講一樣死
係條例on9
同時証明你俾權政府定義同對付恐佈分子
佢一定會用呢啲權對付抗爭者
所以就算抗疫都好
亂默許政府擴權好不智

住元朗 21號晚諗住落街食燒夜 行行下眼前一黑
醒返有班唔知咩人話懷疑你想放炸彈 再同你講你銀行戶口同層樓已經比政府凍結
你冇權唔講野 冇權請律師
你係咪想放炸彈? 重覆100萬次

你傻啦，答唔知道一定嚴重好多，就算無左沉默權，唔出聲一樣好難入到。

唔係好記得，唔確定，唔清楚，記性唔好

但若果真係唔知，咁可以有咩嘢講？